想賺多啲去英國 有無人幫手睇睇依幾隻買唔買得過

以上資料並不構成任何投資建議，亦不可視作倚賴之依據。

你個朋友都on9

唔好咁無聊啦 人地未滅你聲 自己先滅自己聲

都係創意姐，正如大陸都有5月35號